有無巴絲知道台灣有無邊間星巴克特別正？

去過好多間都超多人，d枱又西

去台灣都要飲 starbucks
唔差在去台灣食埋譚仔啦

少年你太年輕鳥，去旅行緊係儲埋當地既星巴杯啦！

咁就唔做使在意邊間啦
你都係買個杯啫

買得杯緊係要飲返杯啦～但好多間d枱凳都西西地

士林夜市 對面果間
以前隔日落去坐一轉

龍山寺 台北唯一一間歷史古蹟改建嘅starbucks

咁正
有無去過市政門市果邊？今日要去果頭

最後去左呢間，個樓底高到幾層樓高

天母市集再上去有間城堡咁樣

一陣搵下點去先，thx u

呢間去過一次堅掂

冇

推介得既一定係好野